頭先喺活動台join完個group 太樣衰俾人踢咗T.T

又話無乜group規有人投訴先踢 點知我一入去say完hi就踢咗我。。。

🥺🥺🥺巧慘慘牙

抵啦 你icon咁樣點忍得住唔踢

笑撚死 隔住個登都聞到你浸柒味

好想喊 我做錯咩。。。

我知自己柒所以用咗你張相T.T

去唔到咁遠 所以浸柒味係你嘅

樣衰都唔係罪過

對唔住, 係我踢你既⋯

諗起金鐘Anthony Davis

咩gp咁串？

谷主一定係想自私食

其實係

屌你老母

佢靚絕幾個台啦

90後group 唔敢講太多

佢block咗我。。。。。。。。。

欲擒故縱

點解要呃我？

icon用緊貓貓相

加番你囉 洗唔洗上黎唱我呀

你緊張佢你就中伏喇！

諗住識下朋友仔咪放自拍囉

樣衰要踢你連link都撳唔到啊

唔好成日開膠po啦

第一次俾人咁對待 佢真係好特別

黐線咩 我個個post都出自真心

我幻想緊你個個po都係真

你對我有幻想？

抵

😅唔好咁癡線啦

抵你老母啊我

唔好叫我唔好黐線🙏🏻

唔好亂諗嘢啦🙏🏻

點解你啲男人咁口不對心😅

你有冇佢50%?

(>^ω^<)

我無jj先會好奇上網搵

體重5成🙏🏻

笑乜閪啊

扮咩 我今日見過人po啦

佢quote咗我

成日都copy嚟笑人

on9牙 佢自己八卦copy完走去post出來又話我fake佢

係咩 咁我唔知sor囉

我都無諗過有人會paste喺自己個post

呢啲小動作呃唔到女神

屌點解呢排多咗咁多癲佬上次嗰啲呀婆。。

做乜笠我高帽🥺